毒撚通宵秒回5

弱者先瞓
人渣先劇透

岩呀

代你發聲

電話冇電bye

weak

Cls

樓主終於搶翻翻黎

lm
睇樓主做弱者

尿袋冇電

做咩咁講

一開就無電 我問號

唔啦 聽日收工上機瞓算

多謝支持

垃圾iphone
下次試下早啲入

來格劍吧

乖 貓寵給你

真心weak 失望

我讓比弱者咋

無限歡迎⚔️

唔識搬你個留言過嚟唔好咁快諗單身一世

落得太耐水會皺皮

17%

我係慢架喇唉

好warm

好想打邊爐呀

Halo

Hello

都話我狗嚟

屌....今日搭狗鐵 俾人捉一捉 咁又冇左$500

17 有排啦
呃人

公屋主打溫情

狗公 滾

做咩咁唔小心 唔好答啦

咁慘..

入黎留名 又狂撳F5

慘豬到

好耐無見

我會等的

同我打

自己做自己嘢好enjoy
鍾意自己一個多過成班人

唔再撘啦

好耐冇見 好似係

同你個名一樣

我部機倒水電

Sad life

有冇激情打

狗乸..

又話記住我

我又㩒

你都幾多fd子

Up乜

落過club之後就唔鍾意成班人
兩三個圍爐就最開心

拍偏你條j

攰

掉落海哪餵魚

真係唔鍾意 唔啱我

我係喺果度就覺得好寂寞 成班人圍威喂五光十色咁好虛偽

諗返起以前成日落 其實都真係唔知為咩

終於自己開返

吹水掛 識下女
識親都係mk abc
後尾寧願同frd買兩三支翻屋企一齊吹水過夜

其實覺得自己聽日死都無所謂 做過好多嘢 雖然唔多享受

咁講野一陣又比人jer 笑

樓主是狗公 信我

我開唔好咩 頂你

樓豬我愛你

落club識人無人會認真傾計 個個玩game flirt下flirt下都無癮

你開都ok

搵到個啱傾咁又點 嗰度啲人永遠都好似綠燈轉紅燈咁樣 轉得勁快 去得多其實好傷身

無乜價值 只不過無嘢想做 好無癮

你一行開佢就搵下個咖啦

仲好傷心添 唔好話有啲咩發展 想認認真真嗲兩句都唔得 唔係個個都扯住碌鳩咁落去㗎嘛

我其實都係大你一年 但係我嘅人生目標係早死好過遲死聽講好人會死快啲 我身邊好多好人都好早死咗

好啦 同你做好朋友

侵埋我得唔得

佢自認

所以話 frd底圍爐仲好啲
落club識人好攰 留完contact都係第二朝搵唔到人

有時覺得長命係另類折磨嚟

邊有狗公會只認狗公

我試過我坐咗係間Bar度 係老蘭 有個男仔無啦啦送咗一朵用紙巾摺嘅玫瑰花俾我 嗰排好頹 果下有啲開心 但係我都係講咗句多謝之後就走左

*自

仆你個街隔離枱食榴連 臭撚到

我都想做好朋友

想做壞人 做好人好無聊

咁樣會同我失聯

溫柔啲好冇先

係呀 其實你留多左係呢個世界多一日 你就比呢個世界折磨多一日

收工未啊

正到仆街喎

痛咖

我M痛好痛 好辛苦

我話你係狗乸

壞人唔係你想做就做到

樓主會

無唔無聊咪要睇下你點定義 但係我信呢個世界係有報應

下次望下有冇狗樣先再入閘

我老母磨咗幾兜蒜係雪櫃 好撚臭所有嘢都係個陣味

個個十幾歲都諗呢啲㗎啦
遲下出黎做嘢無時間諗呢啲
老左咪又係發現自己條命一啲價值都無

嗰個咪係我

講錯野就要打架啦 理得你痛唔痛

冇人唔知 不過都話係狗乸

3點就收咗啦

做仆街好過 起碼叫有啲性格

前幾日都係咁快啲去瞓教做一日弱者先

你話點好咪點好囉

Love u too

因為有好大嘅無力感

講唔講都jer 咁點解唔講

飲熱朱古力

飲咗暖水未

讀書跟住做嘢搵錢等死
做好人又要就曬人地 自己一啲主見都無
得全世界hurt我 我都想有機會hurt翻人

係呀
同埋我呢排發生嘅嘢我問咗好多嘢
有好多客觀嘅意見
佢哋全部都話真係解釋唔到

咁早嘅今日

你亂打嘅

返早

你又岩啵

男人老狗

話唔定入面有餡

yeah

player 不要上床then ok
最好撚翻啲player轉頭 因為我唔想你撚到我呢啲毒撚

所以我小學嗰陣已經識成日詐病唔返學
做人梗係要活在當下
考完Dse嗰陣就開IG shop搵錢

唔係 我認真
為世人而打

lmlm

唔係咁易架葉師傅

我考完dse我想夾band 留下長頭髮
雖然肯定俾人鬧同歧視

Dreadlock?

正常發揮

有幾個fd都留緊想做咪做 得個幾廿年命咪諗咁多

乜鳩都冇咪算你好彩 等陣整的昆蟲死屍你嘆下都唔好話唔嚇親

flirt得多就識㗎啦
btw 見過有啲勁嘅player可以A1 A2
因為完全無當過人地係佢條女

周街flirt囉
但你接唔接受到一個咁樣既自己先

喂我呢

咪我

No ar 純粹留長 punk rock果啲

啲女咁樣會比人話臭雞 咁啲仔咁樣到底叫咩 理性討論

Fd zone

考慮中

就係你啲仆街成日食

彈結他啲撚樣真係好勁 啲手指係點撚樣可以郁得咁撚快同咁撚準 彈出嚟嘅聲又可以咁清脆

留緊喇 買緊髮箍 吉眼好麻煩

打錯字 我話我

我發現佢已經算係有心思問我攞contact嗰一個

叫仆街

咁係因為你仲未遇到我啫

總之臭嘢就不了啦

你呃到其他人 呃唔到我

有時有啲嘢真係冇答案

咁一定好攰 咁早起身

順便考慮埋我唔該曬

練架姐 有mood試過自己一日連續練足十個鐘

試過有一個好撚好笑 我坐咗喺條街度 佢行過黎同我講話佢玩true or dare之後輸咗 問我可唔可以俾我電話佢我心諗不如你再老土啲

梗係啦
唔好睇我成日鳩下鳩下咁
我係連登分析師嚟

玩翻啲player幾好呀 為民除害

恕小弟經常匿埋屋企孤陋寡聞 係咪真係會有人周街flirt

我中文名係旺財

唉讓下你啦

支持你

一齊打pubg laaaa

做返自己啦 學識接受自己係一個點既人
Player唔係話你想做就做到

當發生第一次你可以話係巧合
咁第二第三次點樣解釋
仲要係其他人身上都發生同一樣嘅嘢

冇人識我

仲諗？

哭咗

屌你啦 要玩true or dare輸咗先至走嚟問人攞電話 呢個原因都足以我唔去畀個電話你

請排隊

大把啦 網上特別多

我個邊有喎 食榴槤糖

做人有時夠膽豁出去係一件好事 不過方向要正確囉

咁知咩事啦
其實你應該都知
係睇你諗住點面對同解決

其實已經好撚厭倦啲五光十色嘅生活
識幾個交心嘅frd同一個文靜絲已經足夠過世

屌 我搭巴士算

同埋嗰條係柒頭MK仔 仲要死肥閪 嗰個紋身又好撚樣衰

打鳩你尖

強國人？

搭緊 八達通仲要負錢
好彩有散銀

侵？

我唔貪心 一個女朋友就夠

嗰個人叫我對住四面牆咁樣捱到三月尾

對唔住請問隊尾係邊度 我新黎唔識 比次機會

屌柒佢未

我個心好痛

可惡

交返比個天所有嘢都整定嘅

我個枱黎

明天請早啦
佢太受歡迎
多人到見唔到隊尾啦

好難聽 唏唏

我Fd zone你呢個厹！

我都痛 得返4%電

你太窮 要諗清楚

咁收返唔讓

千其咪去剪 有Fd話去修一修比佢剪到好短 咩心血都冇曬

但唔係個個道德水平都一樣

仲有我想講最近所謂嗰個friend
你話你對我沉船 但係我咩都冇做過
你一直知我個心有第二個 我唔同你一齊
你就話大家話我收兵dllm
係咪所有女人唔同你一齊就係做雞收兵做觀音

口講想要文靜絲 實質想要文詠珊

你都信所有嘢系整定

你見唔少咁喎

照屌

係賴咗半個鐘床

me2

毒撚名係咁

Ok

好耶又多個朋友

窮得嚟有志氣

唔鍾意flirt女 想做player都係無mood

埋黎睇呀喂 呢度有個靚女

一個女朋友如果唔明你講乜嘅話真係寧願唔好搵
好辛苦

連登仔:::所有女人係雞係公廁

真心睇錯文翠珊

沉船去搵海事處啦 幫你唔到喎

通常毒撚黎

正常啦 咁早點起身
仲要咁凍

我叉緊了 直線上升緊

真 話不投機半句多果隻

本來真係想打文翠珊 諗下諗下都係文詠珊好啲

留名

弱者先會想拍拖

有女朋友已經要還神

好似係你

hi

唔讓 打死你

明白的

Hi

真心好撚變態

什麼志氣

好痛啊喂

呢個世界冇話冇咗邊個就唔得！

很煩

boring

基本解釋： 不甘落後，力求達到一定目的的決心和勇氣。 是有理想、有信心的表現。 有志氣的人，往往奮鬥目標明確，意志堅定，不怕各種困難。

幫手執行李

信信地啦

呵呵🤭

毒撚最鍾意話人收兵 自己做受害者
同你close少少以為鍾意你 or 收你兵

靚女都係咁

係 你講得好啱

毒撚朋友

屌完話我知

除非冇咗我

最好笑係前幾日我去問塔羅
佢講中晒佢係好似以為自己係英雄咁樣保護我
跟住又講中埋佢係Ff狂
笑死

個天最近整定俾咗好多嘢我

出嚟搵多啲fd陪好過啦
日日對住四面牆我驚你二月都捱唔過

屌試過

Join me

冇錯！

看招 雷之呼吸 第一式 霹靂一閃

識揀一定揀毒撚做朋友

I am back

有人明

AGGER

比啲新意

真係可以

Welcome back

我都好想做靚女

我好怕自己唔知會做咗啲咩出嚟

匹G 不了

大把人明你啦
我只係其中一個

識親都以為我好樂觀
講認真嘢又無人聽
前幾日同個識十幾年嘅frd講啲sad嘢 講講下佢笑左出黎 話我作故仔個樣好好笑

你去邊

比十個原因我

想麻雀

唔洗咁掛

agger
攰了 唔會再中意人

啱啱唔好咁掛巴話低谷後會上升返好快會好no storm can last forever知冇

你講我實聽

然後我聽日又放假

秦國

SAY JOR NO?
已讀左 對方都明架啦

等我返嚟先

試過當我9up

有咩plan

你返我走

我要瘋狂買衫

我21返啦喎

Taobao

今日成日都好似唔舒服咁，到依家都只係做左一份mc past paper ，進度落後

正

我都信會上升返
但係起碼最少過埋農曆新年

我需要一招就夠

咁ok wor

但做靚女都有靚女既煩惱

而家好返啲未

家事

咁咪自己打我都係咁

你啲fd咁講都有嘅...

去同人妖做朋友

打開lol 一個二個frd全部退驚
好友list得我一個online

你真係重口味
食下嘢算啦

單手都贏你啦咁

呢啲男人真係好癲
你話佢溝你 你又唔覺 佢根本無做啲咩
你話我收佢做兵 我嘢都無同佢點講 咩兵種？
因為唔想拖拖拉拉就大方拒絕 咁就無啦啦做咗臭雞

唔想玩 唔想玩 唔想玩 唔想玩 唔想玩 唔想玩 唔想玩 唔想玩 唔想玩 唔想玩

10個

見到ok就嬲

收錢開心返自己開心最緊要自己唔開心就令令你唔開心嘅人都唔開心就會開心返
急口令嚟

咁你一定好靚仔

個人鍾意講笑鳩吹 佢就無信過我

。。。不了 著到身痕

你講幾多我聽幾多

依家好返D，睇緊數學個curriculum，睇緊佢寫明既考核範圍我cover曬未
岩岩我啊嫲又打嚟，又講埋啲唔合乎現代既老人家言論

笑撚死

我地聽請開始你的故事

喂 add fd

我唔點食辣

絲打你點解會等ex嘅？
有無心得可以比下我

屌你hea9

=.=唔知條友jm9

好想試下呢啲煩惱

未占過5g

未試過

仆佢個街

唔識打Lol

識嘅人喺我面前企跳

希望你成功

你靚啲

個人身體健康最緊要喎
病咗就要抖幾日仲衰

人地都話唔係故事

好呀 考完試先

勁了 大哥

你講出嚟比我聽可能就知

我就覺得正正式式比個答案人會好啲
不過你有你做法 我唔理咁多啦

See? 有幾難解決

希望dse前唔好病

我打錯你個名 我跪地切丁賠罪先

有呀
絲打我地圍爐互聽啦

自己一個排RANK啦

咁都幾好 咁快睇清佢為人

知道sir

救命

教你 好易玩

我有軍隊,ok?

我覺得唔係，個天已經話咗答案你知

佢應該都真係好絕望
你同佢上咗天台？

考英文嘅時候發燒 見到啲字母係張紙到跳
加油

我都想試下做靚仔
想煩惱下點拒絕啲女仔

大家集氣支持我好冇
1正皮=1支持🙏

唔敢打 成個賽季無打rk 銀1上金用左成個月 激到生cancer

我都想聽

5月喎

我都係

做我條女ok?

咁你要休養多啲啦

想join

p牌不能評分

衝出走廊度
我真係想講句天滅港共

道歉時唔係露屎忽咖。。。

4月中完

我有個徒弟仔可以打低你隊嘢

可能要做下運動，但係又要做雜項同溫書，24小時好少，訓覺冇左7-8個鐘

係 我知 好撚驚

可以

我啲損友都話教我 最後係咁叫我回城

屌你

sor

咁想唔想格劍？

最後平安無事？

唔明點解要同佢start呢個conversation
block鳩佢就完啦 痴線佬咁多不值得浪費時間

同朋友打兩場佢總共死左廿六次，單排更好

露劍？

Ok可以等到

我都想享受被十萬個人追住嘅感覺

你同佢講山有虎 佢就偏向虎山行
比老虎咬咗啖都要賴少少落你到

加油啊 堅持多幾個月就完

我唔係啲咁仆街嘅人嚟

又得姐

教埋我

係時候開十萬個ac去chur你

ng 玩draven jg都贏到 玩親ad贏親線隊友兩條線十五分鐘俾人推到二塔
個meta仲係刺客meta 中路隻talon秒鳩我 玩毛啊

i’m ready

咁多點揀好呀

FF完早啲訓

成日唔知點解內心有種想法叫我放棄咁

始終都係會散

有 我ex佢同佢男朋友就係咁

1000蚊一日day course

思覺失調一兩個月

好耐之前？

呢個真

我最尾係而家冇應佢 我真心覺得呢個人有啲問題

慘

兩個月前

因為太辛苦 辛苦到頂唔順

深夜放毒先

有

又收窮撚錢...

勁喎

黎啦黎啦
每個acc新創一封情書喎

但係有復合過？

自己同內心鬥，自己係retake既最大敵人

弱者！

咁你個心咪好痛

78日chur盡佢 加油
完左一齊打機

想食

有 就算之後對方對你幾好
你嘅潛意識都係好無安全感

我打完飛機之後 都同自己講 攰了唔會再打

果晚去劈酒
識唔識到仔仔丫

Retake咁勁 加油呀 好快過

由佢
Long long time ago

佢係比人起到底搞到咁？

識食喎

部電腦壞壞地，依家被動地戒左打機，retake完再換件

港共

有得食唔食 罪大惡極

我係個好人

出黎去網吧打啦

原本讀左一年U,讀到sem2 先知讀錯科，然後先quit

而家佢仲同咗我一個中同一齊

我睇睇

要溫書操past paper

好慘

差不多

我同個ex散咗兩年
之後復合番

想join?

考完試啊
btw 操剩幾科

記得影相

我同表姐同佢嘅ex去酒店房劈酒喎 點識

假嘅都可以？我無真嫁

中間有keep contact?

夠姜秒回我

不嬲最大敵人都係自己
自己個關先係最難過

travel?

秒你

仲以為落吧飲添

秒

搵緊戰士

考dse病真係慘到癲大家要小心身體呀

我原本re四科，但係發現時間太少，所以依家focus數econ M1 ，英文就裸考算

過咗2秒啦你遲咗，俾多次機會你

好人卡派比你

渣GA

可以 從來都唔歧視任何人

夠姜比多次機會

樓主真係好，包容我

同埋朋友係咁問就咩唔一齊打機，我的朋友唔知點解會覺得retake唔使溫書

Yes
relax

滾

夠姜秒回我 (2)

差唔多 英文都無嘢溫
其實兩個月底子好 操到5唔難
加油巴打

入到U姐係本身都叻仔啦 知個科唔啱自己重叻想入個科收好高？點解唔rejupas算

Too slow

掂

嘩屌 咁識玩？你同ex係中同？

Weak

陪我傾計

絲打真係咁睇唔開咩

Thanks 做到嘢

師妹仔

屌

唔係瘋狂flirt你 滿口甜言蜜語既人 先至有機會對你有意思既

我都得咖

想傾咩先

唔掂呀你

欲速則不達

樓主好weak啊啊啊

我未戀先失但都好痛

分唔到你識玩啲定你Ex識玩啲

試下自己過住生活先啦
想多無謂 會回頭自然會搵你

Rejupas冇咩好選擇，本身best5 20分,心儀科最少23-24分到

呵返起馬你都爭取過吖

唔想溫書 望住堆chem好攰

乜水呀

我都得廿分都Reju算 考多次未必過33 英文廢

抖下先

Combine cert 之前有3就得

唔係，佢帶我接觸依隻game，不過佢一直都係咁，我都慣左，不過隊友係咁打字鬧佢

成日彈apps 有冇咩解決方法

部機好撚廢
果然物似主人形

食檸檬??
因為佢係你好中意重視嘅人姐

我真毒
我同佢散咗之後單身到而家
佢就換咗至少3條仔

休息下 一陣吹陣水先

仲要上酒店房

頂你

佢呢排唔係咁得閒住 我地擇日再戰
Btw你個分享去咗邊

諗起同frd打aram鬥快搶血包 果陣未係aoe補血 閃曬現過去俾隊友狂ping
鬥快死玩夜曲開大鳩撞對面五條友

排版排得好唔靚
不完美但可接受

我係弱者
前幾日睇左醫生
醫生話係我條賓周撞到

係咪斷左骨

唔係，皮外傷

佢有女朋友

嗰度有骨都好大件事

溝下一個

剛到家 沖涼刷牙先

我啲海綿體會好似骨咁硬

我重以為你係全科retake個啲加油呀呀呀呀

啲死黑警有㗎嘛

佢可能真係當打機係玩 放鬆呢
btw diana 幾勁

我會努力架

有女都毒 你呃呀姐我呀
散咗3年嘅話一年一個都唔過份嘅好似係

想忘記佢嘅最好方法

我係蜘蛛，朋友係派克
同意Diana真係好勁

撞到啲咩
邊個衝擊你條jer

果陣rengar跳過去一秒四 俾個frd閃現a走個penta仲話我人頭狗

佢今日話我同女仔傾計，但其實我乜都冇講過，而且佢話我比野女仔，但其實我係比左啲唔要嘅野比我嘅男仔fd，然後個男仔fd去問個女仔要唔要，然後個女仔就同我條女講我親手比野佢，比人陰左一獲，但最離譜係我條女信個女仔都唔信我，然後就屌鳩我係狗，話我冇用
我好嬲，明明乜都冇做佢，佢就一直屌我，話我係狗，一直鬧我，最後我自己返左屋企，廢事去同佢嘈，開曬飛行模式瞓教冷靜下，點知佢啱啱話我自己走左去Dum低佢一個。

唉屌，其實我做錯乜

Text總會有掛?

下 有女朋友都搞你？

而家先到家

訓醒→起身→做功課

笑死

似係角落頭嘅位
但我都冇乜知
2月4攞報告

下路咁都輸到 對面乜陣容

sleep is for the weak

我都唔知佢換咗幾多啦
而家冇 同好耐都冇

洗唔洗改名？

錯在dum低佢一個

Time to sleep

佢啲裝奇奇怪怪

有乜用牙

我main 蜘蛛

唔洗，條j唔痛

明我講乜 肯陪我就夠

巧悶牙

但佢係係學校
而且有成班女同學已經係到陪緊佢
啲女同學仲要屌鳩我

佢應該係太緊張你
嬲你好似似緊張條女多過佢咁
其實你冇錯嘅 係佢唔知情
同比憤怒蓋過咗佢理智姐

遲下一齊上啦

無限loop

佢話你都幾痛下
撞到咁

睇咗幾錢

唔sleep la

下路係血鬼加泰坦，我之前同佢打下路，佢玩sup，我AD好辛苦，我覺得佢其實唔識玩SUP,佢成日都屌我/其他AD好廢

好啦 見你今日早起
唔笑你弱啦

未move on到咩你

拉佢出去解釋 啲八婆唔洗理
女仔最唔鍾意男仔dum低佢 唔理佢
做左你就係錯果個

但佢知咩事架喎
佢仲同fd係到講我做過啲乜
但我完全唔知發生乜事

佢一黎就屌鳩我話我係狗
而家就話我唔重視佢

唔痛做咩睇醫生

然後佢一下子出賣你？

乜

陪真係好重要

Me鐵

我前期比佢搞到我冇曬節奏，佢係咁叫我幫下路，但係下路好難gank，我應該係gank中/上，隻上路單人單殺對面

但個個唔係你喎

冇乜感覺

社衛免費

笑閪？

我驚，順便check下

係咩，佢sup main派克

唔洗排期？

通常屌人都係廢 自我反省好重要
btw 下路泰坦控到隻法洛士死硬 完全無計

gank要睇情況 同埋你想攞咩野 但啲人成日屌我唔幫 自己又唔揀隻對線勁啲

Add 住frd先

Ok明白 唔評論了

已經解釋左成10分鐘
我都已經講到好臭
但佢仲屌柒我

然後啱啱搵我話要自殺
死左去算
感情勒索我

Lm

唔洗

blow?

咁咪得

知還知 都可以嬲到傻咗姐

巴打又唔瞓

其實我只係比左我啲唔用嘅野比我嘅男仔fd
但個女仔就屈鳩我

未執行李點瞓

幫隻卡特同上路 肥左遊走一打五
呢隻game幾時都唔係下路ad meta

我有同佢講，話AD遇到泰坦好煩，仲要手短，輸出好辛苦，但係佢就係咁話係AD廢，上一場佢都有話AD

講緊都4,5年前嘅事
時間過得好快唉

🌬

執行李先bye

我直接返左屋企
如果我再同佢嘈落去
我真係當街好大聲去屌柒佢
我嬲到一個點會控制唔到自己

巴打愛佢就搵佢啦 冷靜落黎乜都好講
唔愛就抽身啦
個人覺得咁鬧你真係有啲緊張你

個女仔都唔惹小
冇架啦 你冇即時撲滅火勢就有排氹

我知啊，我前期3:00gank中逼左一個閃，之後下路佢係咁叫gank,唉，唔gank又係咁問我點解唔落嚟，我應該無視佢，幫中路刺客肥加解放中路去遊走

真係好快又準備開Sem chur gpa

睇佢裝應該遊走？
遊走都叫正確嘅 幫隊友
但係由得下路爆 吸血鬼肥到咁好明顯係sup問題
下路對線爆炸九成問題喺sup度

我已經即刻返屋企冷靜下
如果唔係我會攞張櫈掟鳩個女仔
咁樣借刀去屈鳩我

佢而家同我講要自殺
搵佢都唔覆我
比啲空間佢

仲有6個月先出gdp

今個版要keep住刷野怪加gank，好辛苦，刷多啲啲，隊友被單殺又ping 我，自己揀個啲英冇cc技配合gank

其實我果下已經忍住冇爆到
咁樣比人屈法 仲屌鳩我轉頭
而家我連點氹佢都唔知
點解無啦啦又要氹
每個禮拜都氹3,4次其他好攰

同frd認真玩好容易鬧交
試過李星e佢上路三隻後排兵 俾佢屌我推佢線
俾人打到犽宿第一件裝出火甲
鬧左我成半年

唔係 只係我單方面中意佢
但知道有女朋友唔通仲去馬咩
所以咪未戀先失

俾條毛咩 call佢啦

雖然我都覺得有問題，佢通常玩派克都係咁死返十次，搞到我唔想同佢打下路，之前同佢打下路打到鬧交，佢係咁送肥對面屌我廢，我都未屌佢，佢屌我

強者來了

ap 蓋倫嘉文打ad
睇邊個廢啲

咩方法都試左
應該瞓左

佢個人好負
好小事就會講想死
然後就唔開心一個禮拜

巴打忍唔忍到

其實我個人好正面
咩事都睇淡曬
但佢就好負
幾乎日日都放負
但我都照忍，氹佢開心

有一排比佢個負面情緒影響到我都癲癲地
係咁打牆

慘了我沒錢

係咪有情緒問題

唔知點解唔識評論但拍長拖啲人都好似係會有一段時間係咁鬧交係咁嘈 捱過咗就得
其實佢都係想你認下低威氹下佢 應該唔夠安全感先要咁樣證明自己係特別嘅存在 好似係

佢好似冇咩遊過，D隊友打字鬧佢大技斬空氣，佢仲要話自己有白金既實力，但被隊友雷

真

我覺得有
會因為屋企人買麥當勞買錯餐而喊
成日都放負

其實好多嘢係要睇吓你同佢之間嘅緣份深唔深

通常屌親人唔認自己衰都係廢
這是定律
通常台仔黎

無錯呀 近排撞翻舊同學

中學D朋友都冇同佢玩，個個頂唔順佢既on9，佢成日都話人廢

而家拍左就黎19個月
但係佢仲一直係咁
我已經認左好好好多次低威
幾乎有冇錯我都第一時間認左先
但我真係唔鐘意屈我
然後話我係狗，講難聽嘅說話
我自己都會唔開心

同埋有好多野係冇可能只係巧合

認真呢啲好難搞 做佢條仔好大責任照顧佢
巴打考慮清楚自己勝唔勝任到 當為左佢都好

累了

dse完一齊玩啦
我四月半玩得

或者係要你親身睇一次重播先知係咪佢問題

我同佢玩到頭十場2勝7敗

cls 打個機姐

我認同的

好啊，不過可能你同我排唔到，我牌位好低

無事 我輸贏無所謂 個帳dum喺度唔玩㗎喇

人為偶遇

我已經每日都過啲正能量比佢
一直氹佢開心
幫佢咩書包做咩都肯做
但我覺得自己似係兵多過佢男朋友

其實我無 因為知佢有女女
我選擇唔做賤人

我得金咋 add frd啦

你忍到就要肩負責任
明白佢係有情緒缺憾 慢慢要理解佢 受氣多

ID: ilikeplaygames
我應該retake完先玩，近排部電腦硬碟出左問題，會打打下reboot

我會咩好個責任
好好咁照顧佢
但有時候連我嘅興趣 夢想佢都唔比我做
果下真係好失望

找戰犯 Haha

哇屌 開member先自爆都好啲啊

呢啲真係為左條女要犧牲無辦法
巴打決定左就好好走落去 真心支持你 加油

反正依個連登ac應該之後唔用，入U會再開一個，依個比朋友知道左

想揸電單車
但係唯一嘅興趣都唔比我做
我仲可以做乜
我又唔係去蒲去食酒

點解唔俾啊

危險
但我由細到大都想揸架

............
好好地傾 千祈唔好瞞住佢

傾過
最後話危險都唔俾
仲迫我應承佢

巴打你願意放棄你的夢想嗎

四月尾考完econ搵你

氹完再同佢講唔鍾意咁樣大個女應該都明 但前提係氹返先

你個frd銅一

咁快查到既 哈哈

咁咪叻女豬

衰好奇
4500場銅一不能怪別人

就係唔知

佢得18歲
諗野幼稚

原來佢打左咁多場🤭

決定左留低就要妥協 不要對呢件事牽腸掛肚

食繽紛樂好開心

做弱者

明白

我都唔好得去邊，最高銀3

是但啦 金銀銅一家親

你有冇掟低佢自己係條街到

老了 唔洗再chur gpa

唔瞓？

我啲fd好撚中意玩埋啲非主流玩法
永遠都係得佢自己覺得好好玩

week2已經想死揮手區

係咩，感覺銀銅同金有一段不少既距離

爛醉斷片個種感覺正

仲以為佢有女朋友都仲沾花惹草
不過未戀先失都真係幾難受

你要返工點同

感覺而家隻驚，起碼台服，去到鑽石都差唔多
成日同人打彈性打銅打鑽都咁上下手感

我個main 派克fd見人地比賽玩派克上路，佢都玩，結果比上路汎殺得好慘

等你有錢先

試過法穿蒙多 第一件裝面具 加對法穿鞋
照舊打爆對面隻犽宿

講呢啲冇意思

大家都好勁wo

抖下再苦戰過

態度正確啊

銅鑽彈性成堆ng高手
銅一銀一就真係成堆真銅銀

睇咩

有錢先教？

Id有咩所謂

這是對的

絲打多謝你

唉 感情問題

怕痛的我把防禦力點滿就對了
剛剛睇完而家瞓覺

我有棍

巴打

咩係有限度分手
睇得出你好努力對待件事喎
但你個fd就...

等掠奪者

想講咩

去完秦國返嚟add你地

4500。。。。

睇埋下個self reply 我打錯字

睇咗第一集
已經忍唔住追漫畫
女主真係J出血

我就喺秦國
啲嘢伏伏地

食甜嘢不嬲個人都會開心啲

渣ga

打彈性等carry

有無IQ題

今晚推爆1001

喔 有限度幫手
咁你呢排點啊
建議儘量出多啲街行下
日日對住四面牆冇病都屈到有病

乜嘢’鐘’最難搵

啲按摩好伏

小妹main安妮

有 呢到有

侵唔侵？

如果齋睇條件就咁講嘅話
李嘉誠應該屌過一千二百萬條女

侵

大家都係p牌仔

P牌仔萬歲

又係你？

Sorry想多口想問句先
你係個boy定girl
點解會有人幫你綁鞋帶

可唔可以分少少美貌比我

係 我就係咁現實
講金唔講心

自帶不推文

請講

認真呢 有幾伏

遲啲要玩仲要買個新既hard disk/ SSD，之前上網問人，佢地話hard disk 開始有bad sector

喂真係想去按你講埋啲咁嘅嘢
成個人好撚緊好撚攰
想鬆鬆佢

做手術

睇到了

一齊等carry

出去網吧有無人跟

想問樓主係咪淨係秒紅名

冬甩個爸爸係邊個

上面講咗啊 #830

我打漏咗個2隻字
冇乜力水

唔推爆唔瞓教

見呢個po都幾多下

你有咩問題先

起碼有得揀

唔訓

無樣吸引唔到人 通常無人會得閒在乎你內涵

做咩仲唔訓

好掛住佢

因為想覆你

唔怕
遲下可以笑10後

對身體唔好 一齊早啲瞓啦

好少去網吧，我只有一次係去旺角既網吧打比賽

Why not

大家線下打先有多排feel

差唔多架啦

又係我

出機鋪賭幾蚊仲過癮

改po名未
通宵盡回

你邊度人

近排砌咗部機 唔出了

嗨

屌你啱啱執完行李爬緊文

睇緊 有啲長

休息緊

好失望...

搵未

會留意下

係boy

絲打有文彩啊嘛
內涵先能夠維持交談
得樣靚傾兩傾好難傾落去

其實半年前我都唔敢喺連登講自己係零零後

明白曬

我幫佢答啦 公平啲 佢唔係既

搵左冇野好傾

建議做返自己好啲
雖然你男朋友對你真係好好
甚至可能係目前對你最好個個 我唔知啦
但你暫時嚟講你話都係中意個女仔多啲喎
咁你放唔低個女仔
其實對你同你男朋友都係冇好處
雖然基於社會屋企壓力等等嚟講
同個女仔一齊係會大壓力啲
但同時你都會開心啲同舒服啲

真 咁耐以嚟去得3,4次

我囉

我係麻雀 改左名

唔改啦

約你出去啫
應該唔會咁快卦...

同埋你應該識拒絕無理要求嘅，係咪？

我來自香港

唔瞓嘅你？

考幾點啊 個試都幾難考

佢係強者

千祈唔好有任何期望

明嘅

就快想棄

溫啦屌你

樓主秒回我未

屌 無mood
溫chem想死

你都唔係樓主

follow your heart
個人建議揀女仔

樓主爬緊文

建議睇少啲
唔係叫你唔撚好理
而係盡量少啲接觸咁負面嘅嘢
由其係自己已經好大壓力同有負面情緒
試下瞓前唔好睇fb ig
Btw最後我都係分唔到你咩身份 由佢好了

hello

咁格劍有乜問題

聽日chem mock 我今晚十點先開始溫

佢慘囉

Hi你上完廣州落返嚟未？

Gay i hate

喂真係第一次聽有女幫仔綁鞋帶
所以聽到r撚曬頭好似有啲唔make sense...

我唔上廣州的
我上公大的

In 鯨大 we trust

知咩事未

不推文

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

Ho sweet

想進步得快搵私補

寒暄下

天才波已上床

媽啊好尷尬

尋晚先黎完

等陣搶樓主1001

你識保護自己咪得

我係24個我個心好痛

原來真係有咁多強者

明白就好

校內mock

下次

好刺激，chem 大把野等住你溫

你上次有

今次得未

long d 睇感情 夠愛佢就勇啲
睇佢幾多年翻黎